# AlfaBankTestTask

An Alfa-Bank test task

1. Проксирование стороннего web api
Проксирование реализовано в методе DownloadAllFromApi класса AlfaBankProxy. Каждый JSON со страницы парсится в класс AlfaBankApiContext.
В нем содержаться: count, коллекция продуктов, строка со ссылкой на следующий web api.
2. Web API сервис.
При GET запросе возвращается объект класса ProductsInfo, содержащий: названия характеристик продукта, количество продуктов, минимальная цена, максимальная цена, средняя цена продуктов.
При GET запросе с параметрами вызывается метод GetProduct(int countToSkip, int countToTake), возвращающий определенное запрашиваемое количество продуктов
3. Web интерфейс.
Реализовал на javascript и jquery. При загрузке страницы посылается GET для получения сведений о продуктов, затем параметризованый GET запрос для получения первых 10-ти продуктов.